張敬軒 HINS (26) 買唔到優先飛嘅張敬軒 x 香港中樂團盛樂演唱會

垃圾Popcon九月十六日優先訂票，廢嘅
九月廿四日 公開發售

最新派台歌 - 《感情寄生族》 (Parasite)

上一個Post

仆街，都唔知依家點
想KILL APP黎過又驚走左再排唔到隊

光復popcon

屌

搶左成個鐘都係入唔到

我想綁返張卡....
都轉咁耐圈....

kill 咗, 一樣入返排隊嗰版

嗰個商場叫Popcorn
讀下書啦你

登入唔到，點解你咁天真會認為綁到卡

牛奶妹... 牧師呀

屌佢老母返去訓教無咁嬲

有冇人排隊成功過？
排左成45分鐘

兩部機都係排隊中...到底有無人入到其他新頁面

我登入返了

但都係無撚用

唔好帶過黎

撳撳下重試, 轉去排隊中,
咁即係點呀?
又唔比我買, 又唔比我撳重試, 如果佢HOLD係呢個畫面到今晚我咪含得撚

搶救呀嘛
搶佢老母呀

我停左係排隊個page

你幾時上水架

淨係load佢d廣告咪順囉

仲係排隊中

咁點啊。。俾個鐘數黎過都好過9等

軒叔快啲講歌迷會點入好過啦

一直都喺到

暫時都未見到有人買到
我都hold左個排隊畫面45分鐘

你柒咗梗係唔想帶過黎

其實個app真係關popcorn事
係popcorn app powered by popcorn app
個layout design都一樣

軒仔

屌直接重開個SER/話畀人知賣曬飛未啦

有無人成功買到？

你都知

記得用不推文回覆

你個野壞左啊DKLM

我係咪要等到末日

正一仆街仔嚟
燒佢後攤！

成個鐘都淨係load到吉Page

頂佢個肺...我都唔知自己login id 同 pw 正唔正確...只係識話係bad gateway...

開咗新post都未搞掂個app

［重試］

快D公佈歌迷會啦
呀～～～～～～

想問係咪不斷禁重試就會有機入排隊頁面

要俾個懲罰佢

推咗廿幾頁，痴線

可能排撚到個mon燒印都未買到

Popcorn商場個app改咗去地鐵app好耐

垃圾APP 你值-10000分呀!!!!!

喂 不如你 shut down咗佢
搞掂先再講幾時賣啦

呢啲popup 漫畫graphic通街都係

屌

屌你老味張敬軒！！！！！

可唔可以補償返俾我地

英皇係咪窮到要r依d濕9sponsor

仆街仔張敬軒

張敬軒你同我出黎

9點半禁到宜家都唔得！！

不推文呀 唔好上熱門

禁到去螢光棒之後點禁

送一車甜品比佢

其實login排緊隊既人 一定有record
Popcon逐個客打番黎問我地點買法，職員自己入機好過啦

想綁卡係咁轉
轉到2046

不如軒叔試下親身用隻app買

禁著佢
Fing兩下
再繼續等

關佢撚事咩

我老豆仲話冇人睇張敬軒
Load唔撚到啊屌你個閪！！！！！！！

日日po甜品相tag9佢

上次用trip買已經好_嬲
估唔到低處未算低
寧願佢直接公售搶算

1個鐘 1個鐘啊

轉黃色會易入d

興趣po唔該用返不推文

其實呢個係咪黃牛整既apps，整出黎話預購其實就佢地自己買

除衫

是咪白痴竟然有個咁既steps
我以為壞左禁番出去

要講泰文

好心啦咁大間公司 用埋啲咁既臭四app

得啖笑
又10點試到而家

個$1係咪會退返架 唔想比個垃圾app賺咁多錢

佢搶救緊係咪姐係唔洗搶住？

入都未入到...

今次起碼收幾皮

搶親飛都俾人撚狗咁撚

起下個app底

拍返條youtube片教人點喺個濕9app度買飛

十點㩒到依家都未排到隊

死喇得罪張敬軒fans
呢個app遲早俾人負皮到永不超生

屌 入唔撚到仲要比佢攞埋信用卡資料
好撚嬲 成朝都冇做過野

我向左推出返去loading 畫面
淨係不停重試
即係其實個app 死鳩咗啦

㩒重試都冇用嘅

睇肚腩仔 (無打格版

岩岩有人話送車甜品過佢
食完先除衫實有野睇

㩒爆電話都冇反應

呃左咁多人一蚊！回水！

㩒重試㩒到勞損

排撚到2046都未入到

係咪無人成功過

有冇人去到排隊唔敢禁,成個ON9仔咁

有冇人入到排隊購票中嘅頁面?

SAME~排左1個鐘

無了期等

here

可能整個 app係用嚟攞人資料

假排隊

講到 PLEASE DO NOT QUIT THE APP
邊個敢再郁

有, 唔敢再禁

mon都唔敢熄

我決定唔LOAD住

見到就嬲

排隊購票
我好大膽咁熄app再入, 重新load完又係再排過
應該冇人入到去買飛?

Set 左長著Mon

Quited! 完全冇反應

各位請善用不推文

真

真食飛

落街食完早餐再返埋上樓都仲係無反應

撳重試撳撚到ON9

等了又等～

起碼好消息係應該未有人買到?

咁Retry咁到手都斷埋 點解買張飛要咁慘

屌佢搶修成點、仲有冇得買都出句聲啦，而家坐係到望住佢個on9爆谷筒鳩等左個幾鐘啦垃圾公關

屌不如整完重新set過時間啦睇住又唔係唔睇住又唔係

但一陣間整返好個app係咪要重新計過排隊？

妖 搶救都搶咁撚耐
預售不如擇日重賽啦
不過唔好再用呢個垃圾app

係。。好想瞓。。

其實有冇人買到？買到嘅揮下手

利申: 仲排緊

都係想睇個演唱會姐 點解要咁慘 十世都買唔到一張飛

陪返一個鐘人工比我 都成五十蚊

終於見到排隊購票中, 算唔算係好事黎

但係頭先register冇綁過master card

其實係有定冇㗎

好彩無專登請假去搶 好撚垃圾!!!

Same here

但唔知要等幾耐先有反應

Same here.......

排左好耐，唔知係咪真係排緊

巴打你係不停重試變排隊？

排撚左一陣又error

完全唔敢郁 真係好似on 9咁

Auto logout就再login不了
㩒forget password又冇send email 俾我

手機IPAD重開之後不斷停係排隊購票中

垃圾app嘥晒我啲時間
公售見

堅定流?

吹水？

呢個好笑

立即購買都無反應

即係到依家都未有人買到....

( Show Blocked User - 第4個烈士 )

岩岩搞左好耐都唔得，用手機號碼登入即得

我要禁張敬軒個頭先有反應

本來Concert到係空白, 後來終於見到綠制, 見到綠制後就要login, login時就time out/bad gateway, 我都唔知個ac同pw 正唔正確; 後來係membership個版login到
之後再繼續禁到見綠制, 然後頭先先見到排隊購票中
係前一段時間禁忘記密碼, 直頭連app都彈埋

我㩒佢粒lin 先有反應

屌我信左

難以置信仲有人未block哩條柒頭

唔通要學kkfly播尹光...

一陣禁到彈撚左APP都唔知點算

要喺咁禁個爆谷杯icon, 成功會有d 爆谷跌出來

佢有反應定你有反應。。。

㩒熄機制可以即時購票

下面個頭有。。。

佢話busy叫我retry 係咪有機會禁到去排隊架

Alt+F4=bug

.....真心笑左

有時得

㩒爆mon就有反應

等到痴咗線

喂你絲打黎架喎

岩岩重新用電話號碼登入 load到去排隊個頁

荷包有反應

你有冇人可以話俾我聽佢等左幾耐先有反應

屌原本以為你假膠

有無人成功買到

排隊唔敢覆老闆msg

我都想知

想放棄了，禁左成個鐘

抵制MASTERCARD呀 以後用VISA!!!!!!!!!!!!!!!!!

比你入到都係排隊 冇分別

FB: 為於反應熱烈，我們後台同事正在搶救當中，一有最新消息馬上通知大家，非常抱歉。

電話夠 ram就可以

Popcon FB話咗搶救緊，點會有人買到呢

閂app重新入過

你買到？

Thanks 我都去到了 但而家排隊都無人買到

你唔好OLD NEWS啦

我隻眼都跌埋出黎

可唔可以搞清楚件事先抵制

ching買到？

得1gb ram😂

假架

咪就係講緊啲人係咁問買唔買到，好似無人知到個垃圾app死咗，先要再講多次咋

D飛假架

無計了 長開

大家識用不推文回覆架可

果個張生假架

請問你排左幾耐隊？

好彩請定半日等公售

冇電啦妖

㩒熄機制有 bug
熄機段時間有得俾你揀買邊日買咩飛
要喺熄完前㩒哂!

排左幾耐隊？

電腦版 alt+f4

比佢彈咗 login唔返係咪正常

886 賣哂就入得返

係。

好正常 永遠都入唔返了

係, bad gateway

賣哂就入到

熱門

in queue for purchase 又唔quit得 想死

張敬軒2020演唱會就應該入到

應該排嚟都無用

排撚到出年都未買到

排左2個鐘...

問題係唔知佢係hang左定真係排緊果下先慘

agger 應該整好左又彈晒全世界走
利申 但都係照等

想眉埋眼恰下都唔得

有無人放棄咗

宣布暫停，俾另一個時間出嚟啦

我✋🏻

圖?

廁所都唔敢去

決定去痾個屎先

我

真心想知有冇人買到
照等都冇咩既 香港人買演唱會飛買到慣左係睇彩數

有

有無圖

痴撚線公司

假絲

熄左好多次app, 重新禁都即連排隊

明顯係佢建議咁做啦
圖乜野

我都唔明點解台灣kktix 做得咁好
香港個d永遠都係等等等

我想popcon咁做啫
依家9等咁

攞埋入廁所唔得咩
公售用電腦就真係唔敢去廁所

就黎比人炒啦屌你老母

呢位巴打理性分析

CLS為左買飛推左1001 一個人都買唔到

你睇唔出佢個語氣係建議黎既咩？

真係痴鳩線，仲要唔知佢係咪真排隊嗰下仲嬲，鳩等！

記得去佢個app比一星

台灣同香港人口唔同，kktix平時應付慣台灣嘅人口，你香港嗰少少人入到去梗係考驗唔到server

其實有冇人係買到?

等了又等

真係忍唔到先啦
老婆想睇呀，一定要買到

排十世

搞啲乜
好心就不如話聽日再戰啦

應該無 好事嚟

聽日再戰都好有D人去左買EASON 可能容易買D

都唔知陣間要唔要再排過

真喎

屌，都唔知隻app 點design。咩indication 都冇
之前按buy now 完全冇反應
concert 又場都見唔到又唔講咩事
排隊之後又完全冇feedback

你server 野太多人入搞唔好都算
d 基本ui 都整好d 啦。

垃圾popcon會唔會有通知幾時再戰

你個名

通知你賣哂就有

一到中午食飯時間，又慢番好多
睇黎無4點都唔會整好

假

IT:hold住班友先啦，我地去食飯先

G持

可能 IT 係外判，都未到現場...

真心想睇嘅市民已經等左你地好耐喇,你地浪費左好多市民嘅寶貴時間!!!可唔可以唔好咁?麻煩正面回應!!!
1.貴公司事前有冇預計過反應熱烈?
2.咩時候能夠搶修成功?
3.搶修成功後會否改期再預售?
4.係咪仲有門票能夠購買?

可能得一條友搞

我問CEO幾時有一蚊機票？答我

一個用電腦一個用手機搶

集體post上facebook comment

雙開

咁9

iPhoneX OLED 長開 mon 同一畫面排隊會唔會有殘影

.......唔好咁痴線啦你

會燒mon

邊有咁易。。

咪回個5毛啦屌

lm

會 個mon唔好較咁光

會 最好唔好排

有啲野試左先知

可以買 iPhone 11 了

岩，即較暗

奶共軒

喂 你地快啲放棄啦

屌 公佈擇日重賽啦仆街app

生命無希望

係就快，好眼訓

擇日重賽咪晒咗今日嘅努力

屌 兩個幾鐘喇

放棄了

等到死都未等到

假排隊到岀年

依家點㩒都無反應 on99睇住個mon又唔知做乜好

廣仲！

排咗2個鐘台灣都到

有幾多人係咁 我已經kill左一次再入返去

香港IT 笑話黎

on9 popcon出個post話比大家知取消又好點都好啦 係要依家咁樣拖住全世界

Same 但唔敢quit

個排隊係咪假

重賽應該都係一樣咁廢

有耀煌過咩

好明顯係

只係阻住唔你你禁制

load左兩粒鐘啦仆街

等到好頹

終於綁到張卡 而家去試排隊

出黎回應啦屌你老母

有冇popcon service hotline/ email 可以打去鬧佢
Fb鬧完都唔夠 好撚嬲

咁樣有乜意義
又唔同我地講幾時okay
連而家自己做緊乜都唔知

條隊排左成兩粒鐘 扮明係假 個垃圾app既公關幾時肯出黎講下要整幾耐

唔知等到公開果日佢搶修完未？

我依家應該點好呀
繼唔繼續等好呀

咁多人搶同公售有咩分別

快D宣佈擇日重賽 / 直接執7咗佢啦

唔冼咁happy 我排左兩個幾鐘

公開就唔係用呢個app,用URBTIX

我唔知呀
綁左先安心啲

其實繼續停留係排隊個版面究竟有冇用

係咁重試嘅喂...

我放棄了

會唔會公開發售快過優先售票

已經個排隊中咗兩粒鐘都買唔到
放棄啦

真心 有無人買到

無

無人報過料話買到

善用不推文回覆

留咗係到咁耐我以為hang咗機

成堂望住個閪桶 完全唔知做緊乜柒

屌
真係灰
唉
終於綁到卡以為有些少希望

原來都係假的

X2

等到眼訓

都唔知蛋記係咪夾埋嘅，之前又話冇內部認購，宜家一張都買唔到佢就大把飛內部認購

而家開始都唔遲，大家都係喺起步點

買唔到飛既朋友可以試下上cityline度買
上面有阮兆祥 "King Of Dreams" 2019演唱會飛賣

等公開售票/炒燶嘅飛算

你係咪臥底

仲要院兆祥。。。
演唱會。。。

WTF 第一個成功CASE!!

...我排咗一個鐘多啲咋

買到？

垃圾app排左兩個鐘啦！

真咩

睇佢ig被tag個度都無人曬飛就知係真係無人買到

宜加入到?

依家有啦，上面

等左幾耐???

可能有唱片公司好喜歡呢種撲唔到飛嘅現象，免費宣傳兼造勢

點做到?

係咪keep 住等排隊？

Load 十世

一講完就突然有

排隊定重入?
排隊定重入?
排隊定重入?

排排下就入咗
十分鐘前買

我重入都係排隊喎

等係咪真係有用嫁

FB都有人PO圖買到了

重唔重入好

排咗幾耐

排左幾耐

Kill app排左幾分鐘
你地kill app前考慮風險

有部電話係十點幾開始排 都仲未有料到

嘉x哥又有內幕

點呀 又話整緊
啲人又買到
佢FB識唔識update下情況架

cls

恭喜你 我諗排下隊先

入到去仲多唔多飛揀？

想用另一部機開... 就話佢不斷停止運作....

優先飛有得揀飛?

應該冇得揀位？

日子都有掛

我係唔係真係排緊架

話搶救緊，又放到人入去買係咩玩法

收嗲啦

點可以用到電腦買?

繼續排or退出去好？

求教學

偷相就收皮啦

搞事

你用FB條友個張圖，加個水印唔代表係你買架喎

排咗好耐quit唔quit再入好

唔通用電腦模擬器入??

屌好想買呀

metoo

排左兩個鐘重開 都係排緊

it仔自己放風話買到

fb係咩page

我都係成日呢個位，應該hang 左，正常隻杯應該係郁

Popcorn fb page

佢瘋狂話我pw唔岩，係咪禁禁下就會入到？應該係會員專區入左先定買飛果時先入？

想問下可樂抽獎可以去邊到睇

我都排左好耐 kill左 入返咪又係排

我連落街食飯都唔敢

斷左線點算

會郁嘅咩屌兩個幾鐘頭而家先知

我咪又係咁 reset又唔得

等左3個鐘好想放棄

認真？？等左兩個鐘 無見過佢郁

上禮拜4收到sms中咗2張

我都係

唔該絲打

我買eason既飛仲快過佢....

試過郁左兩秒之後error

下？會郁架咩

頂唔順kill左個app入 好順 都係去番排隊購票中

我係

呢個真

你就好 我得兩個會藉咋

排左幾個鐘 原來係會郁
但我KILL APP再入都係唔郁

咁算啦我唔kill 繼續等

條撚都會郁

我都無kill10點半排到依個

賓周識轉彎添

我kill左幾次app入返都好順，排緊

兩部機 kill左iPad 重開
iPhone 繼續排 一樣冇變過

原來AEG都仲未係最廢

但都係繼續排

我kill完再入咪又係一樣

我都覺

排左成朝。。。

翻去訓教算

柯完屎 沖完涼 再㩒過 都係同一個位 放心

我iphone kill完 佢自己Log out 左入唔番

係ig睇tag張生既post到見到

第三個幸運兒

假
佢係偷 facebook留言嗰張圖

佢排左幾耐

這些機會

唉屌買張飛去睇演唱會都咁難

唉係香港做啲咩係易架？

愈嚟愈多幸運兒

molamola

點解唔係我 我都排咗兩個幾鐘

得兩個人買到！

終於排隊了

睇黎真係已經入到去買只係完全唔知要繼續等定kill app

係咪而家個service開始整返好所以啲人就變咗有機會？

有冇kill apps成功例子?

係咪要入卡資料先，定買時入就得

我都唔知
佢乜7都唔公佈
好無責任心

每次只准一個人入？

要kill app再排

我懷疑係

好似要係會員專區綁卡先

陰公 而家買飛都要買sim卡

扣左$1先

成功？

岩岩本身不停重試果頁
熄app入過就變左排隊中

！？ 我無綁到排緊隊wor

但我由一開始就係排隊中

same
我都係要kill app先排到隊

Kill app姐係點

我諗岩岩真係壞app，你自己決定繼續等定重入，大家努力

屌唔撚係掛排咗兩個鐘

same 但個野郁都冇郁過

排左好L耐啦我屌

熄左個app再重新入過

成38蚊手續費一張個platform都咁廢

睇你要排隊定 Internal Server Error

可能兩個方法都得，暫時無人知

個杯係咪真係識郁架

究竟個爆谷杯係識唔識郁既呢

而家係連自己係咪排緊都唔知

$38 一張真係好貴

貴過aeg

咁廢都仲要$38 cod

已經排左好耐啦屌 點解會有人買到

條J都識郁添

個app咁撚廢好唔好意思收人38一張

我覺得係個app自己marketing d人買扮冇事

AGGER

即係個排隊係假？

屌我寧願你攬炒大家一齊入唔到

而家得小貓兩三隻買到

公平咩!!!!

假既我唔排啦 曬我時間

IG都有

排左4個鐘
而家kill apps再排

我食住個麵都要望住我唔郁嘅畫面

已經三個鐘

我斷左重連 都係排隊

係咪真係買到
重有綁卡係咪要收一蚊

睇怕五點都未搞得掂

仲要望住個鳩桶幾耐

其實我寧願佢係by chance
而家個queue 唔知係真queue 定假
又冇話你知排第幾排幾耐。。

佢聲稱會回返比你

係
三十日之後會退番比你

佢仲要乜都冇公報冇通知
都唔知啲人係點買到嘅

10點先開始 未來人?

佢話會退返畀你
但係每人收一蚊 佢都幾和味

佢10 11 12 1 咁計

即係我今日返工全日都要望住呢個畫面

其實係需要長期開住呢一頁唔比走
定係係iPhone 後台開住佢
睇下fb ig得閒再返黎都得？

唔信真係有人買到 果D媒黎

仲要個杯唔喐佢永遠都唔知

屌岩岩睇ig買度條女個ig
大陸狗來

仲排幾撚耐啊屌

係咪無其他成功個案

大家得閒就kill app再撞入去啦
佢宜家係random咁放人入

點知

我頭先開咗其他app再入返去 都係嗰版排隊中

你又知係random

ran 一兩個人囉可能

你係IT?

我都係架
但我怕會唔會其實原理上咁樣係排唔到

姐係流架啦

似垃圾桶多啲

其實真係唔知佢係咪排緊
個畫面停係度, 你同我講佢HANG左機我都信

係咪擾敵

原則上 個app冇重開應該係仲行緊

9up唔駛成本

總之今次預售就有幾千張
宜家一半都未賣哂，大家暫可放心

你又知

今朝排咗陣我已經擔心緊呢個問題 笑

賣到100張未

定係想大家kill app等自己有機會入

係咪扮IT狗呀

一個ig一個fb造勢

今次真係對住個app形影不離

Hide Blocked User - 美軍入城我帶路

其實而家大家都係咩都唔知唉

剛剛我都block咗

如果我公司仆街啲比自己員工走後門 就唔洗好似大家咁9等

係咪賣左8張出街，有幾千張員工hold起曬？

第一次咁專注望住個唔郁嘅畫面

到底係要由佢load定重新黎過

如果佢無reload 應該 就仲排緊
應該囉

應該放工都未買到

可能聽日都買唔到

你可唔可以示範自己買到先

愈來愈覺得條隊根本就假

唔知做嘜鳩咁

或者等到24號公開發售賣曬 優先發售都仲未買到

係咪每次只可以10個人同時買咋。。
咁q慢

開始有幻覺

True

佢新加坡台灣都可以買到兼郵寄埋去

好易好快俾人搶哂

10個都未必有添

史上第一次一張飛都賣唔到

點解唔用番KKTIX賣飛 我排popcon 排到訓著 醒左都未排完

其實只係一個壞Server嘅藉口，所以應該唔係你早啲排條隊就會早啲買到

關乜撚嘢事ddos?

所以係全世界一齊睇住個mon話排緊隊？又唔見有load到d咩，幾個鐘就咁唔郁，又怕kill app入唔返

死server就死server啦

買到佢老母都買唔到飛啊屌

IG 粉絲58個，得幾個真人，其他都係賣野

多人同時入就話俾人攻擊

邊個咁得閒攻擊你呀

我唔係IT狗啊 我係既話就一早比自己走後門

邊個咁得閒攻擊你地System 你又唔係連登 太多人買飛 你地睇少咗張敬軒威力就真 無料又要攞彩做優先購票

咁排隊係咪真係排緊？

瀨得就瀨

太耐無入去，要重新排過

識佢老鼠咩 邊個得閒攻擊佢 ON撚9

同你公司反映下，叫佢地唔好咁撚on9話人攻擊佢地啦
唔知張敬軒一定係多人爭架咩，衰衰地認錯好過係到死雞撐飯蓋

個apps設計到咁小學雞又廢，好難信佢唔係死server喎

麻煩幫手解答下 條隊係咪真係排緊
Kill唔kill app

自己死server 就賴人

就嚟爆兩個post 都未有人買到飛

個垃圾app鬼有人會攻擊你 聽都未聽過啦 冧server就認啦

喂 作理由都作得好啲啦

屌依加入唔返個apps

黐線大量人入去買飛係惡意攻擊？

收皮啦

將啲真係想買飛嘅人當成DDOS
你老味呀, 講句話反應熱烈, 伺服器不勝負荷都冇咁嬲

你係4000人其中一個排緊 但比著我就等10分鐘kill app一次
因為唔係話排先就買到先，佢係random抽人

總之就唔係我server 廢

可能唔止4000

咁依家啫係排到你就有 排唔到就無

咁如過開住個app 但覆msg 上連登果啲有無問題

仲大鑊，黎緊陸續會有用戶買到飛，姐係未必跟排隊？
仲慘，唔知等到幾時

邊有可能係攻擊呀..
自己Server廢就廢啦
屌你個個賣飛system都學香港政府咁

衰過9up記者會

如果佢係RANDOM抽 咁我重唔重開APP個機率都一樣嫁啦

同d狗自己仆跟住話人襲擊佢冇分別

同政府一撚樣大量市民行街就話非法集結

之前 KKBOX 個kktix平台超級順~
最起碼買到先

買唔買到都成問題

驚kill完app之後入唔返

可能其實係所謂排隊 係背後自己request 抽到你就係你
唔係排隊

其實黎到呢個地步
因為賣曬搶唔到 都冇咁樣咁嬲

跪求2連680

理論上係冇影響 我自己就好快出一出去再入返去，都冇彈app

冇人買到啊

快到了

走開啦你

買到了

圖呢

咁得閒出個po講廢話不如解釋下玩法係真排隊定random

收撚皮啦

點樣快到了又買到了 圖呢

衰過7婆

好灰，10點等到依家

排隊中

冇 kill app買到4張680

圖？

圖呢 成堆買到了又冇圖

河床12M

係咪嫁

岩，好過冇了期咁等
仲要返緊工架嘛

希望popcon能夠建設一個多快好省既新系統

屌你地有圖再講啦

Bought

話買到個d起一起底全部時事台既人

人地擺到明係夠鐘一下搶到就有 無就無 唔駛同佢磨

排撚到2046
卡左係張jpg到

可能買到阮兆祥演唱會

頭先好多bot同大陸IP啊 IT部同事已經處理好佢地
大家耐心排下啦 （我都排緊）

有冇kill app?

無撚野呀 買飛既人就話惡意攻擊
之後話阻截左某部份攻擊 唔係又玩 block 一堆IP下化

排隊定kill app??

係咪即係kill app都冇影響

講比你地聽又唔信 要買就kill app啦

排隊定kill app？

到我買到未呀

買到係KILL APP 定等

排隊 但我幾開simulator
機制應該係同urbtix一樣

Kill完仲排係咪再瘋狂kill

有處理佢地咁都好啲

我係kill app load左十分鐘度

等咗三個幾鐘都仲排緊隊

kill,完等左幾耐呀

幾點開始排?

排排下直接幫你轉晝面??

屌 即係又係同城市一樣 鬥多機同bot

yes

Kill app再入

KILL APP之後都係排隊中個畫面? 之後等幾耐

黃牛又嬴

屌 排左好耐

上面有ching講得啱
"排隊"係假
佢係random放人入

差唔多十一點入, 點知係咪真係排緊.

買到...買你老味 排到下年

係好過城市少少
入到去ticket.urbtix 都會死機出返黎

個杯其實識唔識轉。。。。

10mins

即係冇排隊呢樣野 一切都係靠運

唔識

一直轉緊

kill 完等左半個鐘仲排緊

wtf 我啱啱kill左

肯定唔識轉 咪on9 會突然間入到去的

下

我開左四部機
第三個開既入到先
所以無排隊
隨機放人入的

大把人同你 齊KILL

Kill唔kill都一樣 唔關排隊事

我今日kill左好多次

咁kill定唔kill

可唔可以講下仲有幾多飛

大家緊抱希望!

總之我係係佢出公告前一陣kill 過app 等左10分鐘就入到

應該係random放睇運 kill唔kill影響唔大

冇所謂 你kill唔kill機會率都係1/等候人數

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

你已經影響咗大家好撚耐

但係等左3個鐘啦

係咪一定要綁左卡先買到 但已經排左好耐

但係我入得22/23 號既
其他日子賣哂??

唔撚係掛

mo cap
但係得兩日比我揀
唔知出錯定點
再買到既話放比巴絲

我地惡意攻擊popcon

咁都係得3日

我正式宣佈PopCon呢個App壽終正寢 你哋唔使繼續改進優化啦以後你地有任何演唱會優先都唔會幫襯

kill完話我冇網絡

諗住買完就del app

垃圾app
等運到

kktix plz

Doneeee

有冇諗過到最後都係買唔到？ 我寧願係抽籤買飛 （就算抽唔中起碼唔會浪費咁多時間） 好過依家曬咁多時間最後都係買唔到

香港人已經夠慘，而家買張演唱會飛都比間公司當狗咁撚自己個App廢仲串柒柒

請勿離開此程式
請勿離開此程式
請勿離開此程式
請勿離開此程式
請勿離開此程式
請勿離開此程式

巴打等左幾耐？有冇kill過app

睇黎真係random....

有 我係預左買唔到 所以過左今日就del app

感謝 差唔多冇哂個時再講 等大家唔好再哂時間

買左上次？

買左2次？

十點到而家 無kill app

其實出左seating plan未

.....

自己轉去購票果版？

未 應該

同IT部講 你地整咩APP我都會比1星 負評 快D搵過份工啦 間公司等執笠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係

1次咋

我又何嘗唔係唔敢出去食lunch

Kill app之後直入
定排隊後入

咁要kill app嗎？無限loop

想問下等咗幾耐

10點到而家 無kill app一路等

真係random
但你kill都無補於事 又係要load過入去
人手f5 定自動f5 既分別
覺得要kill就kill

thx

你開左幾多個emulator

如果有0我會比0

加埋手機有6個

咁你有6個電話number ?

仆街 random 都叫排隊

原來有成功例子 咁我開返APP試了......

一個
其中一個入到之後
其他會暫停唔排
直到session完

popcon團隊種業餘難得一見，兩個道歉post都錯字

一直以為係渣馬個隻排隊

等左幾粒鐘都仲係排隊中

有冇人都係停左呢到，禁重試到手軟喇

我都以為係先開幾部機試
同排隊時間無關

而家係咪要更新？

排左好耐 買到了

但係diu 爆popcon
今朝對住個轉轉轉兩個幾鐘
唔係幾開我都唔知有update

等排隊？

無離開過版面？

好似好多人開始買到
幾時到我

你等咗幾耐？

kill完再排半個鐘都未有

唉！PopCon啊毅進仔
人又廢又要威
唉！PopCon啊又網虧
做App乞米（賣飛不濟）

十點到而家

DKLM
11點幾排隊排到2點都未有得買

係咪冇離開過版面

10點到宜家都仲未買到 仲停留係排隊

係咪都係有收到sms

可唔可以swap app 覆下WhatsApp 定係要長hold

幾個鐘無玩過電話....就係仲排緊隊

一次app都無kill過呀

同問

又買到了

其實依家咁樣同抽籤一樣
又幾盞鬼

好驚SwapApp嘅時候入到 但係因為咁樣miss咗

ching可唔可以幫幫手

幾時到我排到隊入

你咁有運

屌你老母 飯都冇得食

咁忍得
有冇SWAP過APP?

可唔可以幫手買

屌你老母, 公平咩?

點解咁易入

random嘛，你估有先到先得？

佢地話佢地員工都無得食真係好慘

終於買撚到啦，kill app成功

又？

冇連wifi 入到

幫下手啦

想問下同一個account係唔同電話排得唔得

屌你老母 RANDOM就直接搞抽籤啦ON99999999999999999999

我覺得係random 放人入去

巴打可以放出黎?

唔洗排隊？

你第二次load 排隊個個page load 左幾耐

app廢都算，仲要啲應對咁慢咁差

唔洗10分鐘

冇公關食得💩

咁佢都太好運

有冇離開過版面

無swap app?”

屌 晒晒我D數據咁L耐都load唔到

我都冇連

同舊版urbtix一樣 背後其實只係好慢F5緊 仲可能斷埋線
瘋狂Kill APP (同monkey一樣 ) 反而仲快

你當佢app 版urbtix就得

個個FD都睇

我等都訓著啦

唔駛10分鐘就突然跳畫面

用左都係買唔到飛

我依家寧願F5啊屌唔想再對住個爆谷桶

你覺得kill唔kill app好啲？

仲要咁多錯字可見其誠意

簡單幾個step

簡單幾個step
撚左成班人一個朝早,就黎撚多個下午

軒仔個樣好似笑緊我咁
:慢慢排啦你

係啊 簡單幾個step 不過每個step都等幾個鐘咁解

兩點了

又唔洗登入咁禁排隊有咩用..排完話你未登入?

其實我欣賞佢app only
成本高左 間接賣少左比黃牛
只係kktix更好

瞓咗2粒鐘都係排隊中

4 個鐘啦 頂....

冇swap過 都係望住佢 9等

10點等到而家

ON99係到等

個畫面又唔識郁..又冇數字..好ON9既買飛體驗

一早綁左。。。。。。。。。。。。。

擇日重賽啦屌

一樣，開左唔熄mon, kill app再開, 10分鐘都冇就入到

屌
最慘係個爆谷桶喐都唔識喐
F5起碼有得睇住佢轉

一去到排隊個頁就kill app？ 定係都等一陣先kill？

有聲

我係排隊果頁等左成粒鐘，忍唔住kill左再開就搞掂

都係緣份問題

一句講曬
Random

有無人知入邊仲係唔係場場都有？

係，三日都有得揀

返緊工用電腦望住部手機個畫面都未變過..郁又唔係唔郁又唔係

我覺得我冇緣啦

今鋪真係佛系買飛
係佛都有火呀 佛you

係咪可以轉app
唔想on99mon住

我都想知...11點等到宜家...

買到嘅人有冇email

未有

想問有冇人買到

仲排緊

差唔多6個鐘仲排緊🙂

係咪 kill 到個 app 唔洗等為止？

有無人用Visa 卡買到？

只限Mastercard

講明mastercard

係咪可以CUT 卡喇

姐係其實唔撚係排隊?
大家2秒撞一次?

郁都唔郁下我連有冇hang機都唔知

無啦啦話我冇網絡

係咪買晒了

買到嘅人唔係好多所以應該仲有存貨？

希望係

唯有咁安慰自己

見呢度好多人買到幾次但

從來搶飛都係親眼睇到sold out先心息

到我未

3日都仲有 岩岩買完4張

如果大家買到, 一齊入去光復香港

求攻略

放置play 開多幾部機 我load到個部係今朝10點已經開住

好彩有fd拎到飛飛

同一個account?

yes 但一部load其他會自己停

唔該曬你係咪全部account都冇kill app？

有無人買到 但信用卡未扣數？

仲未買到

有人已經買到

如果唔kill但用其他app work 唔work？

唔該哂

要一定係app個頁面定可以用其他app

冇kill

一直係咁等

買到 岩岩KILL APP試下 之後等左5分鐘入到

每十分鐘KILL一次
仲等緊

我11點開始排，排到瞓左兩個鐘都仲排緊

經過721 812 831 佢都撐黨鐵 自己諗

到我未呀

已訓著完又醒返

咁你話埋森美

扮訓既人叫唔醒 你鍾意啦

講事實者 同樣理據 就算係喊哂既森美
因為你話佢地去左表演就係撐 咁就公平d 話埋所有人

個post講緊張敬軒嘛大師兄

唔好嘈啦

你估哩啲兩、三個月就傾得成架啦

個張相有森美ma大師兄 你唔想我講森美咪p走佢囉
我而家又唔係話你錯 我附和你軒仔奶共者 順手話埋森美者 上面所有人都係奶鐵奶共

Ok sorry me stfu

屌 排到未啊

用popcon app 唔得，用kill app即刻得左，唔好再用popcon app

所以你話其實英皇啲人係咪完全唔知道民情細楊生離地到.....其實你哋知唔知道今日係冇得用電腦買

我都想㩒爛部電腦但係大家而家係喺度鳩等

Kill 咗幾次app
岩岩3點買到
23號980

大家加油

你Up乜 Kill App唔係一個App黎係一個動作

Kill app? 我仲以為係閂左個popcon app咁解

Po漏

想問仲多唔多飛啊?

買到!但佢一定係隨機!
因為我有2部電話 A 同 B
10:45分A電話開始排先 B電話約11:00先入到排
到岩岩我忍唔住試下用B電話KILL過重開約10分鐘就自動入去簡日期
所以應該係隨機 利申A電話呢家都未入到

keep住開又入唔到 kill app又唔得 想睇個演唱會姐 想我點

要長期停留喺個版面度？

一人限買幾多張?

4

係咪一張卡咁計?
如果我有2張卡就8張

我見980，3日都見撳到
想分星期五同六睇，
但佢冇得咁撳一定焗住買同一日
定我眼漏眼？

我重入左之後B電話放左10分鐘就入到去買

你入到一次再講

無睇錯，佢係限你一次只可以買一日
要買第二日就再入過去

好on9

另一部機個畫面都係排緊隊定停左？

2部機現左5個鍾, KILL唔KILL APP都入唔到

我5部電話 10點到而家冇入到過

巴打收唔收到信用卡扣數？

真係好on9

宣佈佛系，由佢掛喺到，周不時望吓電話睇吓入到去未算

買到個部係重入就放左係到10分鐘就買到
所以我覺得KILL過 再入好似WORK D

24號980賣晒？

APPLE 機入左排隊頁之後係咪唔會再LOAD ??

有啊，我standard chartered
有收到email

係呀 我2部都係蘋果

Apple同Android都唔會再load

我都係standard chartered
入到去買 但收唔到扣數

排左好耐 比我入一次唔該

下！甘係咪要kill app

我頭先見到仲有

甘乜春
要唔要kill app你自己決定
有人無kill app都買到

有冇check email 啊

想死 比兩張24號我喇

封email 係要我自己買完 係下面按要門票詳情先有
唔係一買完就即刻有email

唔係講笑 排左兩粒鐘 iphone xs max個mon有爆谷印
屌！！！

等到今晚訓覺都唔知排到未

其實重有無飛嫁屌

佢會唔會係講緊電腦嘅android apk系統？

5點收工，睇黎我返到屋企都未入到

會唔會係講到咁深奧

佢唔似咁醒目知有啲咁嘅野

我笑到仆街

我都係……已經較暗左

係有模擬器呢樣野，都真係會有人用，但係佢係似真係唔知民情過過講緊APK

以為自己眼花..

有冇巴絲成功搶到....

不過佢哋唔係最大責任嘅，因為始終個System唔係佢哋管理只係如果能夠貼地啲就更加好啦

下個Post叫佛系買飛

好多............
你唔駛quote #1，就咁留言我都會見到

仲要有個Post分流咗，如果唔係應該開緊第三個

我絕望到睇到你個comment走去亂撳個mon...

咪撚用中國式詞語啦

點樣check有冇😂😂

Sorry
「等運到之買飛玩法」

好想見到佢有改變啊

luck or fuck

我好絕望

溫馨提示多次啦
一個唔好彩電話整到有烙印 演唱會飛又買唔到
就喊都無謂
用OLED mon既人士注意

開白色畫面 例如setting

幾好笑

kill app 5mins買到

終於入到, 朝早仲戇尻尻放係到排
食完飯頂唔順排1分鐘入唔到就kill app重新入, 撞左廿幾次就入到

仲未入到

終於買到

佢係唔係一個一個輪住買,等到發毛都未入到去

到我未!!!!

幾耐1kill?

停喺排隊畫面幾粒鐘，等到懷疑自己，懷疑人生

係咪未試過到下就4點都仲買到非?

Eason個次優先好似都係晏晝先賣哂
又係load到2046先入到去

公售就6點左右賣哂

我頭先買到
入到購票記錄冇左

好似七點先真正賣哂，六點個陣仲有百零張（剩返啲單丁位）

終於搵到方法唔洗Kill app reload...

上一頁再入番去？

點搞

我LOAD到個部係本身KILL左兩次 (10MINS左右)
跟住冇心機,放左係到冇理,一個鐘到突然入到

求指教

點樣

又有Post，唔該開不推文回覆

我用iphone,叫你停留果版由左至右掃一下會彈返去上一頁再入
反正佢都係幫你2秒reload,不用手動